日本城呢間垃圾家品連鎖店

買完野唔岩用,唔比退款。
完全無開過無用過,叫你去換貨
即係可以換唔可以退,好似謀人寺咁有入無出
我心諗屌你老母啦,上網查返,原來門市班人退收款要搞好多野
所以唔比啲客退錢唔怪得年年利潤咁高啦
去買野小撚心啲,準備拎件貨換哂廁紙

做左咁多年人極少見有鋪頭會退錢
巴打買開邊間有錢退？

有得換貨唔係算好啦咩

閪客 完

我去百佳惠康買野,拎件貨去即刻退比我
我買左咁多年野,剩係退過三次貨
網店都有人7日無條件退貨,門市竟然無?
仲有佢間公司係可以退錢,不過佢地要搞好多野
所以次次都迫鳩你換貨

所以咪換幾舊水廁紙塞爆屋企,慢慢嘆囉

中國城

家品屋可以退 上次唔知咩size 買曬兩個獲蓋手抽 個店員可能知我唔知size 主動叫我keep 單 唔岩果個就拎返黎退錢 廢事浪費

樓主買野之前唔用個腦諗下岩唔岩用先買？ 好心啦，果少少錢就咪咁cheap，咁都好攞上黎講

（抵制TVB）日本城：去年純利增17% 罷買需加大力度

唔啱用又買?

貨物出門麻
比換咪算係咁

有單, 去返同一間日本城只可以換貨. 唔可能退款

自己買完野唔岩用 唔係自己問題咩?
人地用刀行住你要你一定買?

你去日本城買野 用百佳做例子

不如你話香港D M記好仆街, 汽水無得refill
美國有得refill不知幾好

邊到寫明有得退錢? 我次次買錯佢都有得換俾我
正宗閪客

你食屎啦死傻閪

咪係囉，我上次買左一排2A電，用左個零月就唔著，我攞去退佢唔比，真係搞撚錯我支持你呀樓主

IKEA

萬寧有單一星期內任退

香港地, 可以退只係少數.
因為同歐美甚至台灣比, 香港消費者唔多受法律保障, 冇乜權益.

咁多仆街奴隸係度叫

有d野唔試又點知得唔得呀

我買左枝走珠止汗劑, 用左一次就敏感點算?

唔退得唔通二手放?

定送畀朋友?

你班奴隸應該解答唔到

但好多香港人覺得係正常，真心痴線

買完野唔岩用
完全無開過無用過

未開過你又知唔岩用?
咁如果一早知道唔岩用既你又買?
自相矛盾啦 閪客屌你老母